點解特區政府會理2047後嘅民族自決

佢地都執包袱走人啦

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

人嘅壽命咁長， 現今嘅醫療科技可以幫佢哋吊命到2047年左右